iPhone相簿排位一問

請教巴絲們iPhone相簿有無得自己郁先後次序? 頭先試左好耐都唔得
利申 用iPhone 11

冇 用開相簿

巴打指iCloud?

無

咁樣,搵相方便啲,因為冇得排位.

收到

好，試試先

禁編輯
然後hold住相簿可移位
試下

得咗! 唔該哂